班港奸上城市論壇

成日民主中國民主香港

都ON9既佢地

城市論壇: 台港連線, 兩獨合流？防微杜漸, 未成勢頭？

開始串流時間：35 分鐘前
嘉賓:
陳志全 立法會議員
Chan Chi-chuen
Member, LegCo
鄭宇碩
真普選聯盟召集人
Joseph Cheng Yu-shek
Convenor, the Alliance for True Democracy
黃國健 立法會議員
Wong Kwok-kin
Member, LegCo
鄧飛 全國港澳研究會理事
Tang, Fei
Director, Chinese Association of Hon Kong & Macao Studies

主持: 蘇敬恆

地點: 維多利亞公園

你老婆對波呢

今日二打二. 唔計主持

肥C 追得好貼

今日主題命名唔好.

TOO BAD

其實香港根本獨立唔到

糧食， 水。 能源， 講完

維園阿伯好波

論壇之友講返Ｄ人話啦

收皮啦五毛趙狗